# Merhabalar ben Hamza Emre;
# Ruby ile program yazmaya yeni başladım. Buda benim ilk uygulamam. Amacım sizinle paylaşmak ve bana fikirlerinizi sunmanız. Şimdi size üç(3) adet dosyadan oluşan kodları vericem. Lütfen inceleyiniz, çalıştırma imkanınız var ise ubuntuda terminali açarak çalıştırınız. Şimdiden teşekkür ederim.
# İletişim ve Öneriler için : ebuvakt@gmail.com
